Hello World! Today is my first day of Lihkg life :p

You can ask me anything 😂

Sorry for my bad englisk

Ok bye

? That is not cool

You taKing white card?

Chill bro

食咗早餐未?

Sorry I don’t get you. Englisk pls

i am never chill a bro, only chill bubble gum, u chill human? omg

可摸耳講返中文?

Sorry I don’t understand😂

?

Don’t follow mescary

中國的討論區當然要用中文

Me no follow u. U cant see my 車尾燈!

u english get F? i know

old school

Why

You male ding female

U mo tou? ngo gum yat jung ng da do nei bin on9?

Lau ju wru

Don’t stalk me

Me no stalk u
u dont think too much

Very scary

U scare me first ar ching